<resources>
    <string name="app_name">Sistema ng Komunikasyon para sa Emerhensiya</string>
    <string name="hello">Kamusta</string>
    <string name="language_preference">Kagustuhan sa Wika</string>
    <string name="profile_and_settings">Profile at Mga Setting</string>
    <string name="settings">Mga Setting</string>
    <string name="receive_notifications">Makatanggap ng mga Abiso</string>
    <string name="privacy_policy">Patakaran sa Privacy</string>
    <string name="about_app">Tungkol sa App</string>
    <!-- TODO: Translate this string -->
    <string name="about_app_content">This is the Emergency Communication System application. Its purpose is to provide users with critical alerts, reliable communication channels, and quick access to emergency services. This application is designed for educational purposes and should not be relied upon for real emergencies.</string>
    <string name="emergency_dashboard">Dashboard ng Emerhensiya</string>
    <string name="dashboard_subtitle">Gawa ng mga Mag-aaral, para sa Komunidad</string>
    <string name="emergency_call_label">EMERHENSIYA</string>
    <string name="call_button">TAWAG</string>
    <string name="report_incident">Iulat ang Insidente</string>
    <string name="i_am_safe">Ligtas Ako</string>
    <string name="gps_signal_lost">Nawala ang signal ng GPS. Tiyaking naka-on ang lokasyon.</string>
    <string name="feels_like">Pakiramdam</string>
    <string name="humidity">Halumigmig</string>
    <string name="wind">Hangin</string>
    <string name="visibility">Pagpapakita</string>
    <string name="weather_widget_message">Mababa ang pagpapakita dahil sa kasalukuyang mga kondisyon. Magmaneho nang dahan-dahan at manatiling alerto. Mataas ang halumigmig, kaya asahan ang medyo malagkit na pakiramdam.</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="alerts">Mga Alerto</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="privacy_policy_content">Ito ay isang placeholder para sa patakaran sa privacy. Dapat mong palitan ito ng iyong sariling patakaran sa privacy.</string>
    <!-- Language settings -->
    <string name="language_settings_title">Pumili ng Wika</string>
    <string name="language_settings_back">Bumalik</string>
    <string name="language_settings_confirm">Kumpirmahin</string>
    <string name="language_english">Ingles</string>
    <string name="language_filipino">Filipino</string>
    <string name="language_spanish">Espanyol</string>
    <!-- Weather advice -->
    <string name="weather_advice_feels_much_hotter">Mas mainit ang pakiramdam kaysa sa aktwal na temperatura.</string>
    <string name="weather_advice_feels_much_cooler">Mas malamig ang pakiramdam kaysa sa aktwal na temperatura.</string>
    <string name="weather_advice_humidity_high">Mataas ang halumigmig, kaya asahan ang medyo malagkit na pakiramdam.</string>
    <string name="weather_advice_wind_strong">Malakas ang hangin, kaya mag-ingat sa posibleng lumilipad na mga bagay.</string>
    <string name="weather_advice_wind_breezy">Medyo mahangin.</string>
    <string name="weather_advice_visibility_low">Mababa ang visibility. Mag-ingat lalo na sa pagmamaneho o paglalakad.</string>
    <string name="weather_advice_clear_1">Maaraw at maliwanag ang panahon. Magandang oras para sa mga gawain sa labas—huwag kalimutang mag-sunscreen at uminom ng maraming tubig.</string>
    <string name="weather_advice_clear_2">Malilinaw ang kalangitan ngayon. Sakto para lumabas, pero maaaring sobrang tirik ang araw mamaya, kaya mag-ingat.</string>
    <string name="weather_advice_clouds_1">Maulap ang kalangitan. Puwedeng bahagyang bumaba ang temperatura, kaya mainam ang magdala ng magaan na jacket.</string>
    <string name="weather_advice_clouds_2">Mukhang makulimlim. Wala pang ulan, pero mabuting bantayan ang lagay ng panahon.</string>
    <string name="weather_advice_rain_1">Umuulan. Puwedeng dumulas ang mga kalsada, kaya dahan-dahan lang at magdala ng payong o raincoat.</string>
    <string name="weather_advice_rain_2">Inaasahan ang ulan. Siguraduhing handa ka sa gamit na hindi nababasa at mag-ingat nang higit sa karaniwan.</string>
    <string name="weather_advice_drizzle_1">May bahagyang ambon. Kaya naman, pero baka gusto mong mag-jacket para hindi mabasa.</string>
    <string name="weather_advice_drizzle_2">Asahan ang mahinang ulan. Hindi ito malakas, pero sapat para mabasa ang paligid.</string>
    <string name="weather_advice_thunderstorm_1">May paparating na thunderstorm. Mas mabuting manatili sa loob at iwasan ang mga bukas na lugar.</string>
    <string name="weather_advice_thunderstorm_2">May paparating na malalakas na bagyo. Ipagsantabi muna ang mga lakad sa labas at manatiling nakaantabay sa mga abiso.</string>
    <string name="weather_advice_snow_1">Umuulan ng niyebe. Magbihis nang makapal at mag-ingat—maaaring madulas ang mga kalsada.</string>
    <string name="weather_advice_snow_2">Inaasahan ang malamig at maniyebeng panahon. Magbalot nang mabuti at maglakbay nang maingat kung kailangan lumabas.</string>
    <string name="weather_advice_low_visibility_1">Mababa ang visibility dahil sa kasalukuyang kondisyon. Magmaneho nang mabagal at manatiling alerto.</string>
    <string name="weather_advice_low_visibility_2">May mababang visibility sa panahon ngayon. Panganib ang pagbiyahe, kaya mag-ingat nang husto.</string>
    <string name="weather_advice_unusual_1">Mukhang kakaiba ang lagay ng panahon ngayon. Manatiling nakatutok sa mga update at maging handa.</string>
    <string name="weather_advice_unusual_2">Medyo hindi tiyak ang mga kondisyon. Mas mabuti nang manatiling alerto at handa sa anumang mangyari.</string>
</resources>