<resources>
    <string name="app_name">Sistema de Comunicación de Emergencia</string>
    <string name="hello">Hola</string>
    <string name="language_preference">Preferencia de idioma</string>
    <string name="profile_and_settings">Perfil y Configuraciones</string>
    <string name="settings">Configuraciones</string>
    <string name="receive_notifications">Recibir Notificaciones</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="about_app">Acerca de la App</string>
    <!-- TODO: Translate this string -->
    <string name="about_app_content">This is the Emergency Communication System application. Its purpose is to provide users with critical alerts, reliable communication channels, and quick access to emergency services. This application is designed for educational purposes and should not be relied upon for real emergencies.</string>
    <string name="emergency_dashboard">Tablero de Emergencia</string>
    <string name="dashboard_subtitle">Construido por Estudiantes, para la Comunidad</string>
    <string name="emergency_call_label">EMERGENCIA</string>
    <string name="call_button">LLAMAR</string>
    <string name="report_incident">Reportar Incidente</string>
    <string name="i_am_safe">Estoy a Salvo</string>
    <string name="gps_signal_lost">Señal de GPS perdida. Asegúrese de que la ubicación esté activada.</string>
    <string name="feels_like">Se siente como</string>
    <string name="humidity">Humedad</string>
    <string name="wind">Viento</string>
    <string name="visibility">Visibilidad</string>
    <string name="weather_widget_message">La visibilidad es baja debido a las condiciones actuales. Conduzca despacio y manténgase alerta. La humedad es alta, así que espere algo de pegajosidad.</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="alerts">Alertas</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="privacy_policy_content">Este es un marcador de posición para la política de privacidad. Debe reemplazar esto con su propia política de privacidad.</string>
    <!-- Language settings -->
    <string name="language_settings_title">Elegir idioma</string>
    <string name="language_settings_back">Atrás</string>
    <string name="language_settings_confirm">Confirmar</string>
    <string name="language_english">Inglés</string>
    <string name="language_filipino">Filipino</string>
    <string name="language_spanish">Español</string>
    <!-- Weather advice -->
    <string name="weather_advice_feels_much_hotter">Se siente mucho más caluroso que la temperatura real.</string>
    <string name="weather_advice_feels_much_cooler">Se siente mucho más fresco que la temperatura real.</string>
    <string name="weather_advice_humidity_high">La humedad es alta, así que espera una sensación pegajosa.</string>
    <string name="weather_advice_wind_strong">Los vientos son bastante fuertes, así que ten cuidado con posibles objetos voladores.</string>
    <string name="weather_advice_wind_breezy">Hay algo de brisa.</string>
    <string name="weather_advice_visibility_low">La visibilidad es baja. Ten mucho cuidado al conducir o caminar.</string>
    <string name="weather_advice_clear_1">Es un día soleado y brillante. Un buen momento para actividades al aire libre; solo no olvides el bloqueador solar y mantente hidratado.</string>
    <string name="weather_advice_clear_2">Cielos despejados hoy. Perfecto para salir, pero el sol puede ponerse fuerte más tarde, así que protégete.</string>
    <string name="weather_advice_clouds_1">El cielo está nublado. La temperatura puede bajar un poco, así que una chaqueta ligera podría ser buena idea.</string>
    <string name="weather_advice_clouds_2">Se ve nublado. Aún no hay lluvia, pero mantente atento al cielo.</string>
    <string name="weather_advice_rain_1">Está lloviendo. Las carreteras pueden ponerse resbaladizas, así que muévete con cuidado y lleva paraguas o impermeable.</string>
    <string name="weather_advice_rain_2">Se espera lluvia. Asegúrate de estar preparado con equipo impermeable y toma precauciones adicionales.</string>
    <string name="weather_advice_drizzle_1">Hay una llovizna ligera. Es manejable, pero quizá quieras una chaqueta para mantenerte seco.</string>
    <string name="weather_advice_drizzle_2">Espera algo de lluvia ligera. No es fuerte, pero suficiente para mojar el ambiente.</string>
    <string name="weather_advice_thunderstorm_1">Se espera una tormenta eléctrica. Es mejor quedarse en interiores y evitar espacios abiertos.</string>
    <string name="weather_advice_thunderstorm_2">Se aproximan tormentas eléctricas. Posponer actividades al aire libre y mantente atento a las alertas.</string>
    <string name="weather_advice_snow_1">Está nevando. Abrígate bien y ten cuidado; las carreteras pueden estar resbaladizas.</string>
    <string name="weather_advice_snow_2">Se esperan condiciones de nieve. Abrígate y viaja con cuidado si necesitas salir.</string>
    <string name="weather_advice_low_visibility_1">La visibilidad es baja debido a las condiciones actuales. Conduce despacio y mantente alerta.</string>
    <string name="weather_advice_low_visibility_2">Se detecta clima de baja visibilidad. Viajar puede ser riesgoso, así que por favor ten cuidado.</string>
    <string name="weather_advice_unusual_1">El clima parece inusual hoy. Mantente atento a las actualizaciones y preparado.</string>
    <string name="weather_advice_unusual_2">Las condiciones son algo impredecibles. Es mejor mantenerse alerta y listo para cualquier cosa.</string>
</resources>